有冇一樣物件係無人知邊個發明

有冇一樣物件係無人知邊個發明？？
上網一search就揾到唔同物件係邊個發明

微小到擦膠 鉛筆
大至飛機 大炮 都有發明者嘅名稱背景等

指甲鉗

高登

太陽

橡筋

呢d 發明家好慘

打丁杯

返工

筷子

麵包

究竟邊個發現牛奶係飲得

正想入黎講牛奶

眼鏡

淫蟲廢中

第一條咸片到低點黎

雖然扑野繁殖後代係天性
但點解原始人知道自己無插錯窿

同埋邊個發現撚係可以含,西係可以奶

刀 劍 斧 弓 丫叉

生仔

插錯果班原始人咪無後代死哂囉

碌

火機

吾系甘牙

廢青扇

人血饅頭

脆香雞翼

消防銓

問依條問題個個應該係真係屎眼出世

咁佢地點知窿係用黎擺條撚入去

成班傻豬,耶撚入黎一句秒曬啦

計唔計死人？

計=無

面具

生仔係物件？

茅

耶撚會答到

突破盲腸

啱

因為原始石器年代

睇返其他動物點發現咪知囉

萬字夾

地心吸力

性器官被接觸時有快感呢樣嘢就係幫人搵個窿

....

係牛津

畜牲都識啦，你唔睇av識唔識？

等人類仲強調自己係地球最高智慧物種